發覺有唔少廢老當口罩係宇宙通行證

上巴士前喺衫袋褲袋拎個罩出嚟 一上到上層即刻拉低個口罩

入商場 餐廳又係 hea到連個鼻樑條鐵線都唔禁實 轉頭又拉返低

廢老真係當口罩係宇宙通行證 隨時拎口罩出嚟 過完關就收返埋

啱呀 ching